[對黑警的情深說話] പോലീസ് മാലിന്യങ്ങളാണ്

മാലിന്യം, ഭക്ഷണ നായ, ദാസൻ തെരുവ് എന്നിവയാണ് പോലീസ്.